想2萬收部jazz玩一年，唔識車應該點做

見28car好多選擇，但唔識車，出去都唔知點睇，係唔係車行買好d

比人呃多幾次就識

一定要去車房上架check
唔好買積木車

有架02 銀色jazz 開工車 有意 1萬放

真 學費唔慳得

有架06年銀色jazz放

咩價位?

有冇咩大單野?

6手 上幾手有咩我唔知 但我冇
正宗開工車 外面花哂

3000就差唔多

有無相？ 操下都抵

2萬蚊仲驗乜9行到有冷氣咪得

巴打TG 傾

放左？

放左未

2皮你預用一皮整啦，十幾年車副偈精神極有限，d沙板底盤多多少少都會生鏽，係打算長渣車既直接買部5、6皮煩少好多野

嘩cls

蛋殼都不如

後座有人真係rip

03 jazz 要晤要放7千

加小小買mclaren la

Tg plz